aia summer intern 係咪伏

星期一interview
想知有冇底薪 係咪要sell 保險

財富管理實習生

係，多數叫你sell保險

除非想做保險，如果唔係就無咩必要報

唔係伏唔係sell嘢 係自己揀嘅部門做 人工大約9000

Mt

就黎掃地都有MT

打雜都叫自己consultant

掃地啊姐都叫director

aia virtality intrrn直程係拍片promote 9k per month 個fd之前做得幾開心 本身佢同cm 唔係sell嘢

我都有d想報aia intern，但又驚係伏major finance認真想學野

summer for year1 做果d 都係？

有冇link